{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_051536",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-06",
        "domain": "음식점",
        "title": "제일한우촌"
    },
    "text": "第一韓牛村は、ソウル特別市江西区開化洞に位置する牛肉焼き専門店で、周辺には京仁アラ船道パークウェイと江西漢江公園があり、見学する価値があります。 当店は地下鉄9号線開花駅1番出口から近いところに位置しておりアクセスが良いです。 また、建物の前庭には駐車場もあり、車で来られるお客様にも便利です。 当店の最大の特徴は牛肉、米、白菜、唐辛子粉などをすべて国内産のみを使用して作るという点です。 これにより、お客様に信頼を与えることができます。 当店は家庭内をそのまま使って雰囲気を大切に扱っており、どんなメニューを注文しても家庭食の感じを感じることができます。 また、リビングルームには長いテーブルが配置されていて団体会食が可能で、リビングルームを中心にそれぞれの部屋があり、家族連れの食事や集まりができます。 代表メニューには牛の盛り合わせ焼きとカンジャンケジャン定食、韓牛村定食があります。 おかずはたっぷり提供され、テンジャンチゲもおいしく楽しめます。 ただし、人数に合わせて注文する必要があることに注意する必要があります。 楽しい食事をご希望の方には当店をお勧めし、近くの公園や美しい夕焼けを鑑賞しながら大切な時間を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "第一韓牛村はどこに位置していますか？",
            "answer": "第一韓牛村はソウル特別市江西区開化洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "第一韓牛村の近くにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "第一韓牛村の近くには京仁アラ船道パークウェイと江西漢江公園があります。"
        },
        {
            "question": "第一韓牛村へのアクセスはどうですか？",
            "answer": "第一韓牛村は地下鉄9号線開花駅1番出口から近いところに位置しており、アクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "第一韓牛村には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、第一韓牛村の建物の前庭には駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "第一韓牛村の特徴は何ですか？",
            "answer": "第一韓牛村の最大の特徴は、牛肉、米、白菜、唐辛子粉などをすべて国内産のみを使用して作ることです。これにより、お客様に信頼を与えることができます。"
        },
        {
            "question": "第一韓牛村の雰囲気はどうですか？",
            "answer": "第一韓牛村は家庭内をそのまま使って雰囲気を大切に扱っており、どんなメニューを注文しても家庭食の感じを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "第一韓牛村では団体会食ができますか？",
            "answer": "はい、第一韓牛村ではリビングルームに長いテーブルが配置されており、団体会食が可能です。"
        },
        {
            "question": "第一韓牛村の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "第一韓牛村の代表メニューには牛の盛り合わせ焼きとカンジャンケジャン定食、韓牛村定食があります。"
        },
        {
            "question": "第一韓牛村のおかずはどうなっていますか？",
            "answer": "第一韓牛村ではおかずがたっぷり提供され、テンジャンチゲもおいしく楽しめます。ただし、人数に合わせて注文する必要があります。"
        },
        {
            "question": "第一韓牛村の周辺には何がありますか？",
            "answer": "第一韓牛村の周辺には公園や美しい夕焼けを鑑賞できる場所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 460
    }
}